藍屍小粉紅又一個國家可以唔洗去......

泰國好撚多暴徒
國家尊嚴不能忍
國家面前冇偶像
國家面前冇旅行
小粉紅咁撚巴閉唔好去呀
唔少國家都係撐香港
撐香港的國家人民都係同中國為敵

泰印越都要抵制啦

仲有日本+台灣+美國+英國+澳洲

支那狗企遠d啦

仲有韓國民間好撐香港人抗爭活動
藍屍小粉紅記得唔好去韓國
記得要抵制 BTS

支那人學人定義普世價值

其完都唔知佢講咩

藍絲除咗大陸仲有咩地方可以去
咪之前支持國安法堆不知名國家囉

好應該送佢上南中海含習爺條老撚
含到雪雪聲都似

強烈支持支那自己本土深度遊

最樸素的人類情感

500萬人次搶2021美國托福留學綱上學位登記，5分鐘玩完，現北京已炒至5仟一個，其他地方3仟一個

iPhone 12在一夜巳過仟萬部

各地苹果專門店暫停售賣

例如非洲果啲?

咁佢用咩美國 twitter啫

巴鐵都ban抖音啦

馬克思話工人無祖國 屌咗佢未

本身都冇錢去

who is 徐嘉..???

台灣（台灣係獨立國家）
日本（尖閣諸島係日本）
韓國（美軍基地）
秦國（奶茶聯盟）

希望香港人四大旅遊目的地都唔會再見到支那豬 thx

北韓
埃塞俄比亞等

武肺之前班支那人最鐘意去泰國

去柬埔寨啦 支持赤柬